你地承受過/承受緊最痛苦嘅事

我講先啦 我係巴 從來都無被人需要過 大個咗先知自己原來咁渴望被

需要 追過3次女仔都失敗 每一次都付出好多 不過最痛係最後一

次 上年個女仔同男友夾埋 昆我無拍拖 呃咗我幾個月當我水魚咁玩

知道真相後真係好痛 每一次都要用幾年時間先平復到 霎眼

已經26歲 從來都無遇過咩真心開心嘅事 成日會諗點解要做

游得最快嗰條 畀我揀多次一定唔會嚟呢個世界 咁就唔使承受咁多苦

痛 是但另外一條都應該會活得比我快樂 每日瞓醒都係到諗 “乜我仲

未死呀？” 唔敢再鍾意人 每一日都活得好無希望 但連死嘅勇氣都無

每日放工放學都淨係識做喊包 如果自己無存在過就好了

大家都放低你地嘅經歷 放下負 繼續上路

Sorry for too long & 1999 借朋友ac 以前有上高登

你真係好撚煩

阿公同老豆過身 同女朋友分手 講緊依兩件事係兩個月之內先後發生

聽到都好痛

都唔知講咩安慰你好 我自己都咁嘅身世

依家我過得好好

1

2

番工 番一份唔開心既工 真係好痛苦 日日都感到時間慢逝既辛苦 日日如是

我都試過，女朋友派帽，復合，分手，屋企人病危到過身同時間發生

我都返緊份濕鳩pt

中學比人bully 冇哂自尊心

小事啦

巴打有咩心事

做咗腦血管手術 左眼視野少左一忽

有無機會復原

承受現實殘酷
承受人情冷暖
承受不能承受既痛

呀爺走左個陣 個排日日發夢都夢見佢係我細個個陣帶我玩帶我去飲茶
俾女玩都試過 但痛苦程度絕對不及我呀爺走個陣

身體好多病痛, 每日重覆不斷辛苦,

屋企人難相處, 經常家嘈屋閉, 無寧日

原本返緊份好開心既pt工 發生左d事 先發現原來個個都好假 好失望
之後因爲嫲嫲身體唔好要defer返黎 落機就同女朋友分手 隔左一個月到嫲嫲過身 前日又有個由細睇到我大既舅母啱啱走左

永久性後遺症 右邊仲有條疤痕

I know that feel 我呀爺係我細個個陣走咗 以前成日帶我周圍去玩

甚麼分手~ 俾女玩真係小事

身邊一個好親既人走左~ 你先真正體會到咩係痛

我身體都好多小毛病 加埋一齊都好困擾 成日頭痛又高血糖 加油呀巴打

所以出咗嚟做野我都好少同人交心

4年抑鬱

好認同

巴打因咩事走上呢條路？？？

失戀咋嘛 人生最痛苦既嘢仲有大把等緊你

咁後生 唔應該將愛情睇得太重
父母家人先係最重要

都係學業同感情問題，退咗學返工+睇輔導，而家好好多

同意， 我主人走果一刻係最痛，尤其係係你面前走。
由細到大都同你一齊，白頭人送黑頭人，諗返起都痛。

咁就好喇 我諗我都要搵輔導

人老咗，都唔應該將愛情睇得太重
因為已經深知自己無機會

遇到一生中最愛 冇好好珍惜

樓主有冇諗住試下男人

同一個月 仲要上個月既事

同ex散左

我阿婆響印尼身體有事好大獲入埋icu 阿媽趕返去睇佢

想辭工辭唔撚到 垃圾工

跟住就有兩個星期係自己過 呢段人生係非常懷疑自己人生

每月一折磨，每年一太大痛

有思覺失調 抑鬱 焦慮 每日沉淪 唔知點爬返起身

朋友因為壓力問題睇唔開 令我頹到唔知幾時至醒返

同樓主經歷過一樣既野
都係26歲
仲有病做過好耐廢青同失去好多野
右眼有事視力淨返三成

但日子咪又係咁過
而家都叫事業愛情兩得意
諗返以前既野的確好難受
但都過去咗

唯一係病既野仍然係好困身
所以而家覺得除左生死健康
其他都唔係話好大件事

祝福你呀巴打

有諗過 但最後接受唔到

希望你阿婆吉人天相啦

我都唔知點爬返起身 但既然一場嚟到 我又怕死 而家只係想盡力活到最後一日 無愧於心 巴打震作啲啦 都係一世啫

振

返而家呢份工已經係最痛苦

想讀書但讀唔成，每日係度後悔自己做錯每一個決定。屋企人日日嘈，出去無地方容納到我，翻到黎又要接受垃圾父母嘈嘈嘈。。。。5年前有個好好ex，但我無珍惜，或者背景差距太大，最後各分手，到宜家都唔敢拍拖，驚害人。自己明明唔算廢/得過且過，但好似都無乜回報。。。
22歲已經開始甩頭髮，m過比達。。。見到d mk日日嘻嘻哈哈，我其實好想做佢地，起碼係自己個世界活得快樂。

I know that feel bro

表完白,條女跑撚走左。
夠sad未

身體唔舒服咗好耐 睇咗專科，驗又驗過
都未發現到係咩事..
呢兩個月真係好難挨

揀左科唔岩讀既ASSO
讀到失眠半夜會嚇醒
同大學生一齊返放學但低人一等
Join 下活動結果俾人排斥睇唔起無視
同時俾所有中學班fd 玩一時火遮眼反埋面
返份pt 同事出事燒埋我不歡而散
最後quit U 炒散但俾人拖糧

我都讀緊一科自己唔啱既科，好辛苦

睇完個post真係覺得人生好苦

承受過最痛苦既事 = 堅強 捱過左
承受緊最痛苦既事 = 會成為承受過最痛苦既事

堅強 係人生重要養分

被自己最珍重嘅人冇尊嚴地羞辱

信任破滅嘅一剎真係好痛
修復>破裂 不停loop嘅cycle好痴線
自己攞嚟賤

當年婆婆cancer走咗
收到消息嗰陣我忍唔住喺同學面前喊咗出嚟……
到我見佢最後一面嘅時候，我細個佢照顧過我3 4年嘅畫面同講過嘅說話浮晒出嚟……“比心機讀書啊 聽阿媽話”呢句印象好深

然後無耐，父母又發生咗啲事搞到幾乎離婚
好彩當時我唯一相信嘅人，女朋友陪我渡過呢段日子……過咗一排，原來我女朋友喺嗰段時間唔單只陪我，仲陪埋人地瞓

身邊根本冇人信得過同埋嘅人生低潮真係會一浪接一浪

屋企出事，日日家嘈屋閉
ex冷落我冷落到最後佢講分手
同個大學best friend嗌交冷戰絕交，成個圈子緊接住冇哂
三件事一齊發生，持續咗差唔多一年，果段時間日日都好唔開心，一有獨處機會就想喊
到最後分咗手絕咗交，所有問題都消失哂，先慢慢好番
個段時間真係好難受，覺得自己就算好努力好努力都冇用，有d野唔係你肯努力就做到
最後咩都想算，咩都唔想再強求

十隻手指+兩手背爆拆

我明 家姐係我上司
成日鬧我 脾氣發得好勁 當住所有同事面
關係已破裂
要辭工 有啲抑鬱

阿媽過左身,阿爸中左風
宜家每日都承受住好大嘅學業壓力,但冇任何傾訴對象,好多時返到屋企都會喊,但唔敢俾人知

見到自己暗戀緊嘅人同另一個男仔係到互摷，加埋冇朋友開解自己，果排晚晚都好痛苦

中學果時 有一班自以為好friend嘅好朋友 ，好姊妹。 果時以為自己幾好彩同幸福 ，有一班人陪你渡過讀書呢個階段 。但係點知喺某一日有人話我知原來佢地好唔中意我 ，話我姣同成日黑面 ， 我果時心都寒埋。 對左都有成4年，日日都嘻嘻哈哈咁過，有咩心事同佢share嘅人喺你背後講你壞話，杯葛你。知道咗之後嘅日子難過到死，日日都想死，唔想返學。好撚彩捱過咗

頭暈 一做MRI發現腦下面有個2cm腫瘤 太危險做唔到手術 好彩之後睇幾個專科醫生話唔似係腫瘤都冇咁驚

條女不停話好撚掛住ex
仲要不停重覆不停提
每提一次個心就好似比人𠝹左幾野咁

寵物離世

媽咪喺我中五嗰年發現有末期腸癌
好難接受自己最親既人將要離開自己
佢去到我考DSE前一個月離開
雖然一年好長 亦都係佢賺左返嚟既時間
但當時我準備考DSE好大壓力 返屋企又好灰
真係好唔開心 每日都過得好辛苦 又無人明白
中六最後既兩個月不斷喺醫院出出入入 每日就係返學放學去醫院然後溫書
真係好大壓力 成個人都好灰好沉
最記得考mock既朝早家姐打嚟同我地講媽咪就嚟唔掂
連mock都無考就去左醫院睇住佢心跳變到零
真係好崩潰好難接受
第二日仲要返學校考mock 一個月之後仲要考DSE
真係我人生最痛苦最難挨既日子

媽咪我好掛住你

捱過左 好堅強 叻
記住將來無野難到你
你媽咪想你開心 幸福架
加油呀巴打

你媽咪係天堂會望住你
所以你要比心機每日都活得更好比佢睇
咁先吾會辜負媽咪
你媽咪都吾會想見到你吾開心

暗戀一個冇機會嘅人係咪好瑣碎

吾你...
唉放過你

鐘意左個有女朋友嘅男仔

我懷疑男友仲未放低前度
但佢都幾癡我
或者 佢只係想搵個人陪下...

關於苦既事, 多到開左個GROUP黎討論 抒發下

兩隻狗先後過身
雖然好多人覺得好小事，但真係痛到每日都會不期然地諗起佢地。

追緊一個識左8年既中學同學，實際熟係呢兩年

屌禁錯制

追緊一個識左8年既中學同學，實際熟係呢兩年
咁因為我(男)過左去英國讀uni，而佢(女)都係德國exchange
熟既原因大概都係大家都中意飲酒，係外國讀，所以summer 返香港都見過幾次面。相約左今年會係英國/德國見面，咁到依加為止就都meet up左幾次。
其實10月第一次meet up，我先知我對呢個人有feel。同時我估計佢都對我有。
但中間佢去玩既時候識左個大幾年既台仔。而經其他fd得到既情報，佢對個台仔都有feel, 只係因為成日話想做愛，所以無一齊。
咁之後幾次meet up，我無意中發現佢地仲有keep contact。

其實我辛苦在，我地兩個之間既互動同情侶真係無乜分別，meet up既日子都訓同一張床。而我到依加，越來越唔肯定佢對我係乜感覺

仲以為係我回
一次又一次發現信任嘅人當我係傻仔
但係自己每次都原諒佢
我發誓以後都唔會再相信佢

希望你可以用真誠打動佢啦

你識我？
點解你會知
不過有時都唔知到底係咪我嘅問題

吾吾吾吾吾

咩叫最痛?
日日都痛緊喎
咁計就係由一出世開始就一直最痛緊

訓埋同一張床都可以當你係朋友

利申：過來人

唔係掛= =

知道自己可能會fail 2科
你地可能覺得無咩野
當下真係好大壓力好想死
考試完全唔識果種無助感
屋企人問我成績都唔知講咩好

m 痛

男人老狗點M痛呀- -

比車撞
夾撚住隻腳
走唔到
女司機正仆街
利申最後無事但變咗做合金人

隻左腳有金屬係入面

睇到難過到喊左出黎 加油

知道其實男朋友其實唔係咁愛我

繼續生存緊

佢地點玩你？
最後點？

我盡我全力愛佢
但我感受唔到佢既全力

對

好耐無見

我好驚我都係咁
但有時.......唉~

咁散啦，留都冇意思，丫唔係，係仲刺激住自己

都有DD，努力向前，轉移目標啦

我hea 個時比女朋友屌我唔上進
我上進個時比女朋友屌我做乜咁辛苦
佢玩晒

同一條女????

係
好多事都係咁

抽骨髓 嗰種痛一世記得

俾前度傷害咗好多好多次
響我唔知嘅情況下一次又一次背叛我
我知道之後果種痛苦係形容唔到
到最後知道無辦法再咁落去
試過喊住問佢：「點解你要咁對我？」
自此就好難再相信人

你地好撚弱雞
朋友情人呢d緣份到自然有洗撚強求
行得走得玩得訓得已經好夠

食脆香雞翼咬到骨

明明放工一早走咗 又叫我接佢放工 等佢3個鐘 之後問返就話有急事 約食飯成日都話唔得閒 約到就會去食貴野 wtsapp例牌已讀不回 呃我話無拍拖 最後就係最後次飯局無啦啦個男朋友出現 講左啲好難聽嘅說話 仲有好多 不能盡錄

有屋企人今朝早離開咗 諗起就會好似抖唔到氣咁

同意

訓唔到

現任同女仔曖昧 我覺得佢背叛我 但佢話係社交生活好正常 我要接受佢

重病中男友派帽

脆香雞翼肉唔夠嫩滑多汁

我都唔好得去邊
睇住阿媽患腎衰竭
腎功能得1成
返唔到工
就黎要洗腎
阿公跟著就過身
之後阿爸擔心過度
患中度抑鬱同焦慮
依家仲住緊醫院
自己讀緊書冇辦法返工
過兩日阿媽飛 去醫病
又要自己一個人住一排
所有野係9月開始到依家發生曬

利申 18歲

咪係 樓主愛情至上先比人撚狗咁撚

唔好咁mean
每個人對每種情都有唔同執著/ 睇法

但係我真係未比人愛過 好想知係咩感覺 一定好撚爽

被愛有幾難
相愛先難

我17歲確診一型糖尿病 每日都要打四枝針 有時係街食飯都比人望住 我都唔想有病架

其實有咩病徵？？ 個人成日好攰好眼瞓？

煎雞翼唔夠脆香

對我嚟講2樣都好難

個陣無意中係ex個private ig撞入左去，發現有人inbox ptgf問有咩plan個啲，宜我ex都有應，仲差啲約左出黎。
個下個心真係feel到好撚痛，個腦諗唔到野，宜佢解釋話係佢frd login左黎用，咁我都選擇信佢，不過最撚犯賤係我宜家仲掛住佢

係香港出世

岩岩發病時好攰好口乾同尿頻 仲係一個月內瘦左10kg 送左入icu

付岀兩年得來嘅係一句無feel

係就係sad啲 但係咁惡毒既女人唔要都罷

巴打 我同你差唔多 條女同ex分手之後同我keep住”情侶”嘅身分一年(扑之外做齊) 我以為我終於揾到個真心鐘意自己嘅人 我可以話係用盡120分去愛佢 plan好曬以後要一齊去邊 點知一個星期內佢由唔覆我wtsapp直接同返個ex一齊
直到現家就黎4年 我終於先識到一個再令自己心動嘅女仔 不過後尾見佢ig俾人tag先知有個longD嘅男朋友 不過就算冇我都已經冇勇氣去追 好驚再受傷
我都好想真係揾到個自己好愛佢 又真係愛我嘅女仔

三年 帽左

最痛苦係睇你啲隔行方式

Between
樓主真係幾慘
比人玩到咁

煮雞翼未熟透就食
之後肚痛到暈

告白失敗
比人話騷擾
仲要被人大踢爆

每日都俾人西

中學上堂靜靜雞係櫃檯食pie & tart
食都未食掉咗落地下
仲要係肉醬果面落地

自己朋友都知道？？

臨煮飯先發現屋企無晒米

被人告襲警

同女朋友long d，準備一齊去旅行，點知機票酒店book好曬，佢同我講分手
我返左兩三個月part time儲錢，但講緊每個星期返六日，成個period 返到最後一日，佢就開口，覺得好辛苦
已分手，但我好掛住佢